大圍，沙田，馬鞍山，大埔，教大，恒大 全部集人入去反包圍啊

大圍，沙田，馬鞍山，大埔，教大，恒大 全部集人入去反包圍啊

唔可以畀中大淪陷
今日被班畜生攻入去
以後全港大專院校就任佢地自岀自入㗎啦
快啲約個時間入去反包圍！！！！

推

認同

推。

沙田友幫手

點幫，待命